# Guia0_U1

Este programa fue desarrollado en Visual Studio Code, la finalidad de este es dar informacion sobre los componentes de una proteina.


Para usar este programa se debe descargar todos los archivos del repositorio, buscar la ubicacion donde se alamacenaron y abrirlo con una IDE como Visual Studio Code o Geany.

Para ejecutar : ./programa
